星島蝕6,130萬續洽賣盤

節錄

星島蝕6,130萬續洽賣盤

■星島主席何柱國。資料圖片

星島（1105）公佈中期業績，錄虧損6,130萬元；每股虧損6.98仙，去年同期虧損為770萬元。期內收入跌36.6%至4億元；毛利跌42.9%至1.25億元。廣告收入插43%至2.77億元；發行收入亦跌20.3%至7,171.8萬元。。。。。。。。。

煙仔何成副身家all in美國
驚撚副

廢老唔捱得

蝕撚死你呀煙仔何
咁有錢呀嗱，等俾中共鬥瓜埋回血就最好啦

肯定賣返比中資/奶共商人
唔駛ff

又可以賣俾鹿云

賣比邊個?

屎眼都奶埋咪又係做唔住

星島馬經最賺錢你都搞唔掂牙？

抵死啦

驚食二級制裁

黨唔係好有錢咩？

俾方向搶哂生意

賣比人民日報囉

大班：何柱國出售星島股權加拿大星島賣盤轉手華人媒體影響力變局
2020/7月..

上個月已經變賣緊星島~

方向報都蝕緊錢

收到風誠哥會「出面」買

冇左學校買仲有幾多銷量?

二世祖嚟講佢都算係廢柴嗰批，唔係何伯個仔佢應該乞緊食

痴線

又係搵支那接貨, 何生話多謝晒

清盤 無人買架

奶共都做唔掂
正宗柒頭

佢係何伯個仔個仔

仲想要錢？蝕本嘢嚟咋喎，倒貼就差唔多。

唔會喇，以前做傳媒係買政治保險，羅經濟著數，而家得個麻煩，報紙佬成日俾中聯扮召見，楊受成都唔做了

賣比大公文匯？

佢果晚連講句完整句子都有問題

蝕本生意
邊條傻仔接

應該唔會
但會賣比中資財團

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

第一次見到

唔怪得之何柱國批評林鄭

藍絲文宣黨多多都要倒貼啦
每日咁多廢老曬太陽都要拎頭條
間唔中送遲左嚟排超長龍都要拎
就睇到呢份野嘅價值

笑到差啲噴鼻屎

一人比一蚊佢都14億啦
fake news 拉

唔明笑點係邊？

笑中間支咪放得太遠 好似係

我記得好似上星期定好近期有上去過
才子仲話佢講返D好聽既說話
原來係已經唔撚掂要變賣

黨會給錢

佢會上光明頂傾到計咩

折墮

毅進星100 先

煙仔何

北京: 你賣唔賣都奶 我買黎把鬼

呢間買嚟都無鳩用，大陸喉舌要咁多做咩

你睇晒未架
係戴左個口罩係眼度

老左好多

賣俾老衲

咩料

賣左成一年啦

屈鳩佢叫雞

有頭條都蝕成咁

查返蘋果好似蝕得仲多

頭條=星島

每日出門拎2份
落車拎2份
買早餐拎2份

幾時到白粉,党燒錢接晒佢

派都唔睇系列

咁渣架

痴線敢都cap到

明明好多公司出業績都幫佢落廣告
仲要大公司

一陣剩係蘋果賺大陸又嬲嬲
不過係都係下期業績唔會係今期

蝕6,130萬唔係值6,130萬

維穩支出

奶到咁都做唔住，d維穩費去晒邊度？

失敗商人
領導無方

執啦柒頭

係唔係近照，個樣好殘，好似生意失敗男人咁樣，擺唔得好耐

哭住走

咪即係變文匯報d frd
一家親